Sistema de Gestión inventario y ventas de una farmacia
Farmacia TerVol S.A

Integrantes GRUPO C

Marcelo Guzman Beltran
Elias Campos Justiniano
Luis Alberto Santos Arredondo
Alexander Rodriguez Fernandez


Características Principales


Registro de productos: Mantener un registro completo de todos los productos en almacen.


Historiales de venta de productos: Mantener un registro completo de la venta de todos los productos en vendidos.